不得不說，Vtuber真係偶像嘅極致

偶像係咩？虛構和完美

Vtuber完美演繹呢兩點

佢地唔會被人中出大肚

佢地唔會流出閃卡

佢地唔會中蘋果照妖鏡

完美無瑕唔會被人督爆形象

因為佢地一早講明係虛擬嘅

Vtuber就係新時代嘅偶像

大家一齊subscribe 啦

仲可以學英文添

我覺得etv 可以企開啲

英文堂淨係播vtuber就夠

仆街點解係時事台

佢地唔會被人中出大肚
曲線求h漫?

你現在聚腳於 時事台。

rule 34

cc台

街邊見到着住格仔衫睇vtuber嘅人

不妨俾個手指公佢

塊皮未俾人屌

靈魂的事能算中出嗎？

睇kiara真係幾鼓舞人心

追夢放棄又成功翻

大家都要相信未來

OOF

Gura

翻動物台啦，一陣又畀cc台當我地係痴線佬

gura
vtuber嚟講唱歌係幾好聽

夠鐘食藥

?

但係配音嗰個可以係臭雞呢

換左佢

仲乜又推翻起

呢個真心估唔到

重可以係男人𠻹

Pixiv求其打一個名成堆R18啦